習熊熊：香港根本係我既地方 點解唔出動得解放軍 坦克先？

仲以為地方係人民架添

原來普天之下 莫非王土

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

出左就無香港最重要既野，
大陸城市佢大把啦，
將香港硬變左大陸城市，
對大灣區一帶一路都無好處。
而且永遠會失去台灣。

你有道理
請大喝一聲屌侵侵老母
再出動全部解放軍落嚟香港